# Configuração #

1. Instalar nodejs: https://nodejs.org/en/
2. Instalar gulp global: npm install -g gulp-cli

# Usar #
1. Copiar o conteúdo da pasta para a pasta do projeto em questão.
2. Abrir o CMD como administrador e dar cd até a raiz da pasta framework
3. npm start

Após utilizar a primeira vez, para rodar novamente o build, utilize o comando gulp.

Obs: A primeira instalação é demorada.

# Otimizar para Deploy #
1. Utilizar o comando: gulp build

# Possíveis problemas #

1. O Windows não adicionar o npm a variável PATH na hora da instalação do NodeJs.
   - Instalar novamente, reiniciar a maquina, verificar a variável de ambiente, caso não contenha o caminho do npm, adicionar.

2. Erros ao baixar os pacotes após executar o npm start.
   - Executar novamente o npm start, os serviços nem sempre estão estáveis
